<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
        <string name="app_name">Color Harmony</string>
        <string name="gallery_button_description">Öffne die Gallerie</string>
        <string name="camera_button_description">Mache ein Foto</string>
        <string name="share">Teilen</string>
        <string name="share_description">Teile die App mit deinem Freunden</string>
        <string name="settings">Einstellungen</string>
        <string name="settings_description">Ändere die Einstellungen in der App</string>
        <string name="support">Üntestütze mich</string>
        <string name="favorites">Speichere die Palette</string>
        <string name="favorites_description">Betrachte deine gespeicherten Farben</string>
        <string name="support_description">Kaufe dem Entwickler einen Kaffee</string>
        <string name="rotate">Drehe das Bild</string>
        <string name="rotate_description">Drehe das Bild im 180 Grad</string>
        <string name="confirm_orientation">Bestätigen</string>
        <string name="confirm_orientation_description">Bestätige die Ausrichtung des Bildes</string>
        <string name="pick_color">Wähle eine Farbe aus dem Bild</string>
        <string name="info_button">Erfahre den Effekt der Taktik und wie man sie benutzt</string>
        <string name="confirm_color">Bestätige die Farbe uns betrachte eine Vorschaz</string>
        <string name="save_palette_enter_name">Name eigeben</string>
        <string name="save_palette_enter_description">Beschreibung eingeben</string>

        <!-- Color Tactic Spinner Item names !-->
        <string name="spinner_item_complementary">Komplementär</string>
        <string name="spinner_item_monochromatic">Monochromatisch</string>
        <string name="spinner_item_analogous">Analog</string>
        <string name="spinner_item_split_complementary">Split Komplementär</string>
        <string name="spinner_item_triadic">Triadisch</string>
        <string name="spinner_item_tetradic">Tetraedisch</string>

        <!-- Save Favorite Colors Dialog Texts !-->
        <string name="save_fav_dialog_save">Speichern</string>
        <string name="save_fav_dialog_saved">Gespeichert</string>
        <string name="save_fav_dialog_cancel">Abbrechen</string>
        <string name="save_fav_dialog_canceled">Abgebrochen</string>

        <string name="copied_to_clipboard">In Zwischenablage gespeichert</string>
        <string name="please_select_image">Bitte wähle ein Bild aus</string>
        <string name="app_not_installed">App nicht installiert</string>
        <string name="permission_denied">Erlaubnis verweigert</string>
        <string name="select_app">Wähle App</string>
        <string name="created_with_color_harmony">Erstellt mit Color Harmony: </string>


    <!-- Different tactics explanation !-->
        <string name="complementary_info">Komplementäre Farben, sind zwei Farben, die sich auf dem
            Farbkreis, gegenüberstehen. Durch sie wird ein starker Kontrast hergestellt, also ist
            es eine gute Idee diese Farben zu benutzen, um etwas herausstechen zu lassen.
            Man könnte zum Beispiel eine Farbe im Hintergrund dominieren lassen, währen die andere
            genutzt wird, um im Vordergrund des Bildes ein paar Akzente zu setzten. Zusammen
            verwendet, scheinen diese Farben heller und präsenter.</string>
        <string name="monochrome_info">Monochromatische Farne, sie Farben mit derselben Grundfarbe,
            die sich jedoch in Ton und Sättigung unterscheiden. Durch sie, entsteht eine subtile
            und minimalistisch aussehende Kombination. Monochromatische Farben sind leicht bei
            Designs anzuwenden und projektzieren dabei ein harmonisches Aussehen.</string>
        <string name="analogous_info">Analoge Farben, sind drei Farben, die Seite an Seite im
            Farbkreis stehen. Diese Kombination kann, auch wenn sie sehr vielseitig ist,
            überwältigend aussehen, wenn sie falsch angewendet wird. Um dies zu vermeiden,
            ist es eine gute Idee, eine der drei Farben als dominante Farbe zu wählen und die
            anderen beiden, um Akzente zu setzten.</string>
        <string name="split_complementary_info">Getrennt komplementäre Farben, sind Farben, wo eine
            Farbe zu zwei Farben, eins versetzt von der komplementären Farbe, zugewiesen wird.
            Diese Taktik ist gut für Beginner, da es schwere ist, sie falsch einzusetzen, als
            richtig. Die Grundfarbe sollte die dominierende Farbe sein, und die anderen beiden die
            Unterstützenden, für Highlights und Akzente.</string>
        <string name="triadic_info">Triadische Farben, sind drei Farben, die gleich weit voneinander,
            auf dem Farbkreis, entfernt sind. Sie ergeben einen starken Kontrast, jedoch mit einem
            ausbalancierteren Aussehen, als die komplementären Farben. Es ist eine gute Idee, eine
            dominante Hauptfarbe zu wählen und diese von den anderen beiden Farben unterstützen zu
            lassen.</string>
        <string name="tetradic_info">Tetraedrische Farben, sind vier Farben, die gleichweit voneinander,
            auf dem Farbkreis, entfernt sind. Du kannst diese Farben entweder als Set von doppelten
            Komplementärfarben nutzen, oder eine dominante Farbe wählen und diese von den anderen
            drei Farben unterstützen lassen. Diese Taktik ist die schwerste umzusetzen, aufgrund
            der Schwierigkeit, die Farben auszubalancieren. </string>


        <!-- Shared preferences Text !-->
        <string name="show_color_text_value">Zeige den Wer der Farbe an</string>
        <string name="show_color_text_value_summary">Bestätigen, um den Wert der Farbe zu sehen</string>
        <string name="choose_color_text_type">Wähle den Texttypen der Farbe</string>
        <string name="choose_color_text_type_summary">Wähle das Format, in dem du die Farben haben willst</string>
        <string name="choose_color_text_type_title">Wähle Farbformat</string>
        <string name="select_app_language">Change the language></string>
        <string name="select_language_title">Wähle eine Sprache</string>
    <string name="select_language_summary">Wähle die Sprache, für die App</string>
        <string name="switch_theme">Wechsle dein Motiv</string>
        <string name="switch_theme_key">theme_switch</string>
        <string name="switch_dark_theme">Wechlse zum dunklen Motiv</string>
        <string name="switch_light_theme">Wechsle zum hellen Motiv</string>
        <string name="switch_description">Wechlse das Motiv der App</string>

        <!-- Ad Strings !-->
        <string name="admob_app_id">ca-app-pub-6804378884831161/4654309159</string>
        <string name="admob_banner_id">ca-app-pub-6804378884831161/6683730214</string>

        <!-- Support me !-->
        <string name="support_header_text">Hi, Ich bin Florian. Vielen Dank dafür, dass du meine App
            benutzt, es bedeutet mir wirklich viel und ermutigt mich, weiterzumachen. Diese Seite
            ist für Spenden. Falls du mir eine Mahlzeit oder eine Tasse Kaffee als Dankeschön
            kaufen willst, kannst du das hier tun. Das ist jedoch keine Pflicht und ich bin dir
            bereits sehr dankbar, dass du Color Harmony verwendest,
            egal ob du spendest oder nicht.\n<b>Vieln Dank an euch alle!</b></string>

        <!-- Ad ids !-->
        <string name="banner_ad_id">ca-app-pub-6804378884831161/6683730214</string>
        <string name="interstitial_add_id">ca-app-pub-6804378884831161/4654309159</string>

        <!-- Donations !-->
        <string name="donation_paypal_item">PayPal item in strings</string>

        <!-- Intro Text !-->
        <string name="intro_text_p1_title">Herzlich willkommen zu Color Harmony</string>
        <string name="intro_text_p1_description">Erstelle atemberaubende Farbkompositionen und erforsche die Farbmuster deiner lieblings Bilder</string>
        <string name="intro_text_p2_title">1. Erstelle ein Bild oder wähle eins aus</string>
        <string name="intro_text_p2_description">Zuerst, um eine Farbe aus dem Bild zu erhalten,
            brauchen wir ein Bild! Wähle entweder ein existierendes aus deiner Galerie aus,
            ohne schieße ein neues Bild mit der Kamera.</string>
        <string name="intro_text_p3_title">2. Klicke auf dein Bild</string>
        <string name="intro_text_p3_description">Indem man auf das Bild klickt, wird eine Grundfarbe
            ausgewählt von der aus, die Harmonie berechnet wird. Pro Tipp: Indem man auf das
            Farbviereck klickt, wird der Farbcode in die Zwischenablage gespeichert. Indem man
            auf den obigen Pfeil klickt, kommt man zurück zur Startseite.</string>
        <string name="intro_text_p311_title">3. Ändere die Taktik</string>
        <string name="intro_text_p311_description">Indem man auf die Liste klickt, kann man eine
            andere Taktik wählen, die dann sofort auf die Grundfarbe angewendet wird. Hier
            kannst du experimentieren, um herauszufinden, welche Farbe am besten zu deinem
            Anliegen passt.</string>
        <string name="intro_text_p31_title">4. Erkunde die Theorie</string>
        <string name="intro_text_p31_description">Indem du auf das i-Icon klickst kannst du
            erfahren, wofür die momentane Taktik angewendet wird, und wie man sie anwendet.</string>
        <string name="intro_text_p4_title">5. Speichere deine Lieblingsfarben</string>
        <string name="intro_text_p4_description">Hast du eine Farbkomposition die dir gefällt?
            Perfekt! Nun klicke auf das Speichern-Icon, gebe Name und Beschreibung ein
            und speichere deine Farben, um sie später betrachten zu können.</string>
        <string name="intro_text_p5_title">6. Betrachte deine Favoriten</string>
        <string name="intro_text_p5_description">Indem du im Hauptmenu auf das Stern-Icon auf
            der Taskbar drückst, kannst du deine gespeicherten Farbpaletten ansehen.
            Klicke auf ein Element der Liste, um es genauer zu betrachten. Dort kannst
            du das Muster auch mit deinen Freunden teilen. Indem du In der Liste links
            oder rechts wischt, kannst du ein Element löschen.</string>
        <string name="intro_text_p6_title">7. Einstellungen ändern</string>
        <string name="intro_text_p6_description">Indem du im Hauptmenu auf das Zahnrad auf der
            Taskbar drückst, kannst du die Einstellungen der App ändern. Hier kannst du entscheiden
            ob du den Farbcode angezeigt haben möchtest, wenn ja in welchem Format und außerdem,
            das wichtigste Feature,  kannst du hier die App auf den Nachtmodus wechseln.</string>
        <string name="intro_text_p7_description">Glückwunsch, du hast diese kurze Tour abgeschlossen und bist jetzt bereit tief in die Welt der Farben einzutauchen!</string>
        <string name="intro_finish_text">Viel Spaß!</string>

</resources>